周永痕

周永痕（痕痕）係咪手足？點解俾黑警逼得佢咁緊？

自推，

周永恒被捕自拍影片曝光 向警員高呼：我跪喺度無妨礙你調查